經濟係我地反擊既方向

《沽注一擲》傳奇大鱷：香港恐成為全球經濟攬炒「黑天鵝」！

核心既問題係，如果香港既經濟冧，係咪會拉冧全世界？

嘗試沙盤推演一下
如果其他國家都認同呢種睇法，佢地一定會出手
即係話佢地會有正當既理由介入香港既局勢
呢個係最合理最理想既結果

相反，如果佢地覺得香港冧對佢地冇影響既，咁都會有兩個結果
第一係真係唔影響佢地，咁結果係焦土香港，或者加埋中國
第二係真係拉冧晒佢地。咁就焦土晒全世界

唔好睇低經濟對香港，以至全世界既影響！

推

光

復

香

港

時

代

機會微d, 歷史上香港經濟點衰都無輸出影響到任何影響

e.g. 2003 SARS

革

命

至少比求美國輸出民主有效